1.Создан аккаунт на cloudamqp.com
2.Приложение 33_MessageBrokers отправляет в очередь сериализованный объект класса User {string name, int age, string email} 
3.Приложение MessageReceiver читает сообщения из очереди.